賭王續命，比1億你分你一半壽命，制唔制？

賭王續命，比1億你分你一半壽命，制唔制？

假設你100歲，分你50歲，但有一億，制唔制？

係都分一半身家啦

1億唔制？

分5歲 一千萬 其餘45歲搵多9個人分

雖然我有排都唔夠佢多錢，不過我夠洗夠食仲有突，點解要分條命俾佢？

不過而家係驚緊俾國安法清袋

你我用50年都搵唔到1億，你話要唔要。

你想做100歲窮撚，定50歲屌女屌到死，1億身家嘅人？

你同連仔講

如果我剛出世就就話姐，假設三十歲，得返廿年命，真係好似幾多億都無用

諗錢諗到............

20 年享受1億, 一年用5百萬, 一個月用五十萬
如果唔係, 當你80歲命, 仲要慢慢捱50年

點知原來你得60歲命咁點算 拎完錢先知下一秒就完

你收完賭王1億國安法都一樣一鋪清你袋

仲好, 快D 玩完, 唔洗捱

一年500萬
一個月50萬
一年得十個月?

畀超欣嫁我分我一半壽命我就制

要我成條命都得

點知我有幾多年命

用我一半壽命減佢一半壽命ok?

制得過
有1億可以即刻享受人生，歎世界先死

真拎1億捐咗佢仲好

我諗賭王想死好耐，日日係養和唔生唔死咁，係咁打針
比一億你，去幫佢續命？佢恨不得即刻死啦。
如果行得走得，健康唔洗坐輪椅，多50年命有乜所謂！

二千萬得
唔好做爛市

我去到80歲都咁開心